開始見到鬼佬有人著光復香港.時代革命

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

等睇開幕戰.全場free hongkong

push